[認真]香港係咪冇辦法可以建立到一個完美嘅討論區？

莫講話完美，想要一個好嘅討論環境都冇
劣撚到，而家上黎一係睇下時事推下戰線post同股台
主力都係睇twitter同reddit
所謂嘅社會凝聚力冇了冇了。

點睇自己辦論壇

Push

Clubhouse...

有學歷有事業果d邊得閒上來

蕭生果d叻人答你問題都係答幾句

人地冇義務教你野

係得閒先分享知識

想學習既話你自己都要貢獻技能知識出來

不過連登多數得中學生